\section{Sistema General}

Consiste en una aplicación de hardware y software capaz controlar 
el ambiente de un jardín de forma remota. La aplicación es adaptable a 
cualquier otro sistema de riego donde se requiera controlar las
condiciones ambientales como es el caso de invernaderos.

A partir de mediciones de Humedad, temperatura, luminosidad, controlar 
el riego, la luminosidad y la temperatura.


%Imagen para IEEE
\begin{figure}[hptp]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.4]{imag/diagramaGeneral.png}
    \caption{Sistema General}
    \label{fig:sistemaGeneral}
\end{figure}
\smallskip

